\section{Задание}
	\begin{enumerate}
		\item Построить разбиение плоскости на 3 класса со следующими признаками:
			\begin{enumerate}
				\item Нормальное распределение.
				Центры классов различны.
				Признаки независимы, дисперсии для признаков одинаковые.
				\item Данные распределены равномерно внутри произвольно сформированных 
				пересекающихся областей.
				Области имеют разрывы.
				\item Данные распределены в форме смеси 2-мерных гауссовских 
				распределений (каждый класс представлен смесью 2-3 произвольных 
				2-мерных гауссовских распределений, коэффициенты в смеси равные.
				\item Данные имеют произвольное распределение (реальная выборка).
			\end{enumerate}
		\item Классификация данных с помощью байесовского классификатора:
			\begin{enumerate}
				\item Априорные вероятности классов одинаковые и равны 1/3 - ML 
				классификатор
				\item Априорные вероятности классов различные – MAP классификатор, к 
				примеру [0.1 0.2 0.7] или [0.5 0.2 0.3].
				\item Задана особенная матрица стоимости в дополнении к 1 и 2 случаю, 
				по-разному учитывающая ошибки для различных классов (ошибки одного 
				класса более существенны, чем ошибки другого класса).
			\end{enumerate}
	\end{enumerate}